聯賽拎左冠軍，都要賴黑哨，笑撚死

明打人都屈到黑哨果下無撚恥